Title: Soviet times
Date: 2007-09-02
Category: altro
Slug: soviet-times
Author: Karim N Gorjux
Summary: Vedere questa foto mi ha fatto sia ridere sia venire voglia di farmi un giro a Klaipeda. In fin dei conti è stata anche la mia città.

  
[![](http://farm2.static.flickr.com/1391/1273576476_1a14575abd_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/edis/1273576476/ "photo sharing")  
  
Vedere questa foto mi ha fatto sia ridere sia venire voglia di farmi un giro a Klaipeda. In fin dei conti è stata anche la mia città.  
  
  
  




